只要蔡英文成功連任，林斯就罪加一等

全力支持小英

善心打破零回覆

林斯？定林鄭？

林鄭